PUBG約戰

好戰，不好戰，fpp，tpp都有

入左

受唔受手機版

新開o既pubg whatsapp group
但admin絕對比其他人更有心
入黎一齊開心玩下pubg
絕對冇認真撚狗公mk妹形響你遊戲體驗